沙田地鐵站有防暴！！

請廣傳！ ！ ！

推

B出口
現有大量市民塞住入廣場入口

自推

比現場人知後方並非安全

留底是為了訓練1212退

推，
請各位留意tg group.

請係附近既巴絲打得閒放下哨

擾民到仆街

快推上熱門

push 點解唔報哨兵台

又擾民

push

係唔係tg gp?
我無入tg gp 係望大家廣傳出去